### Projet
___

Faire une application web permettant aux usages tels que :
* Professionnel : mettre en place son planning et les services
* Client : prendre rendez-vous selon un l\'emploi du temps du professionnel par rapport au service

